［行動］和理非老豆老母係時候幫你的仔女

我都係一個k1小孩老豆，發夢都唔敢上最前，所以諗到咩做到的都會做
如果你係個和理非老豆老母，都可以幫下你的仔女

1. 一人一信比教育局返對
2. 如果學校逼簽，出封聲明比校長簽，要佢負責一切因為無帶口罩所有風險包括醫療費人，家長因小孩無得返工的支出。

利申：我已出左電郵比教育局。